會員維迪奇 #161181支持中共直接管治香港

精彩言論,慶祝異見者受迫害

因為憎恨某些會員言論所以支持殺人政權
呢個講法本身就係五毛

完全唔係正常人

中共的黑暗文宣無孔不入,類似言論經常係各大討論區出現

但連仔的口賤只係言語上
中共的恐怖係實際行為上, 香港的新屋嶺輪姦案,更恐怖的係種族滅絕維吾爾人,已經係納粹級別

任何智力正常的人點會講因為你口賤所以我寧願全家入毒氣室?
唔好覺得討論區唔重要,中共擺極多錢落去

支持又點反對又點
唔好咁小學雞啦
中共喺香港能否管治 你估真係一個貼文影響到咩
人哋個post打幾隻字
就專登開個po 狙擊人

小同志出現了

被迫害妄想症睇醫生啦戇鳩

幫下推先

維穩費勁過軍費,廣州用勁多,
因為廣州無大事,有理由相信大部分廣州維穩費用落香港

有大量會員有可疑,更有人阻止追查落去

以上數字出自財政部的《2018年中央和地方預算執行情况與2019年中央和地方預算草案的報告》（「預算報告」）。報告指出，2019年，中央本級支出35,395億元，增長6.5%。其中，國防支出11,898.76億元，增長7.5%；公共安全支出1797.8億元，增長5.6%。

嗯嗯

push